[ 吹 奏 ] 曼 城 全 新 更 衣 室 即 將 使 用

可惜joe hart 要用西咸

西咸SHIT

我鏝真強大

哥狗

第一張有啲電影feel，不過係講緊未來dystopia
其他有啲gay味

nfl個d仲令啦

好撚靚, 果然係歐洲最大球會

邊d令牙

酒店黎嘅

樓主無份用

作客咪用

無得倒戈

無野j淪落到要j更衣室

樓主可以幫小豆執波

執到啦你

佢一無所有了
體諒下

個冲涼房無遮無掩

知啦你唔駛重複三次咁多喇

但樓主無得用

男人老狗遮乜春